{"question": "有哪些歌听了,像过完了一生?", "desc": "在听《贝加尔湖畔》,“多少年以后,往事随云走,那变换的脚步,让我们难牵手......”,突然有所感慨。", "answer": "看到过完了一生这个形容,我脑海中的第一反应不是让人感伤的歌曲,而是一首纯音乐。古典吉他独奏曲《卡伐蒂娜》,第一次听是10年前,晚上躺在床上闭着眼睛循环,虽然当时too young too naive,但是现在想来闭着眼睛听完后的感觉真像过了一生,放下了执念。<n>曲子里的一生,不是过了人的一生,而是自然的一生,春夏秋冬。曲子从开始的柔和(春),逐渐增强向高音区上行(夏),到后面的曲调变换,和弦消失变成孤零的几个单独的音(秋),随后曲调转向下沉的低音区(冬),最后转回到初始的主调上(又一年,春来了)。<n>当年在一本买的书好像叫吉他之王上有这首曲子的谱子和CD曲,一上来就各种手指跨度大、大横按、高音低音区快速转换,当时只是个弹爱的罗曼斯都右手节奏不稳的战五渣,很想弹却弹不了,现在技术长进了是时候重新开练了"}
{"question": "每天想涂防晒霜但角质层薄不想每天用洗面奶怎么办?", "desc": "", "answer": "我角质层也薄,但是用了防晒就要卸妆,然后用洗面奶洗掉,以前不懂经常用清洁力很强的洗面奶洗,角质层就越来越薄,现在换成了温和的洗面奶,一天两次,感觉还是不错的,你要是实在是不想用洗面奶,建议物理防晒,打伞、戴帽子,都不错。"}
{"question": "请问孕妇有必要补充益生菌吗?", "desc": "比如补充益生菌粉之类的", "answer": "谢邀。 孕妇是需要补充益生菌的。益生菌是一类对有益的,是于人体、系统内,能产生确切功效从而改善宿主微、发挥有益作用的有益的总称。 因为怀孕期间,孕妇的体制较一般人更敏感,特殊时期容易出现生病和过敏现象,或者拉肚子等。因为孕妇很多东西,成分是忌用的,所以不能随便用药。但是益生菌是非药物,对孕妇和婴儿无伤害。 而且如果孕妇有过敏症,很容易遗传给宝宝。益生菌中有一种叫鼠李糖乳酸杆菌NH001的菌株,它有缓解过敏性湿疹症状,降低湿疹发生几率。 因此,孕妇适当补充下益生菌还是有必要的。"}
{"question": "曾经的竞争对手不听我的怎么办?", "desc": "我们竞争当班长", "answer": "晓之以理,动之以情。<n>说来简单,做来很难。"}
{"question": "若人修持金刚经数十年后,仍还有爱美心、嬉戏心、思维慢,那帮助老父母和自己解决生死问题的初愿可实现吗?", "desc": "", "answer": "修,有可能!<n>不修,决不可能!<n><n>目的明确,于初发心是好的,但若真正着手实修了(比如说几十年),还抱持这目标,问这种问题,那真还不知道怎么说了。<n><n>佛法大海,唯信能入!<n>信为道源功德母!<n><n>信根不立,徒呼奈何?您在修吗?真在修吗?<n><n>生死!<n>了生死!<n>生死间有大恐怖!<n>无始劫以来的流浪生死,无始劫以来的沉沦沉留沉淀,几十年,与之相较,真不算嘛。<n>但:<n>修,此一念心,即是往昔善因所感业果成熟,赞叹!<n>修,总比不修来的好!<n>慢慢来,不要停,毕竟成就。<n>祝福"}
{"question": "你在知乎上都见过哪些智障问题?", "desc": "", "answer": "不能说智障。但不是很喜欢看到,关于明星的话题。他们有他们的人生,没必要我们去评判。特别是有些脑残粉,你爱就好,没必要炫耀那些不一定存在的有点。还有那些黑粉,人家的生活人家懂,你何苦浪费自己的时间去吐槽一个人?"}
{"question": "学服装设计需要什么基础条件?", "desc": "本人目前18年龄,初中毕业。一般的家庭,想知道学习服装设计这个行业现实吗?绘画可以说是0基础,阅历比较单纯。自己想往这方面去发展,现主要担心资金问题,后面的可以通过学习成长。想跟乎友们取取经,毕竟这是......", "answer": "就我知道的,有服装设计专业的学校,该专业都是捅过艺术生考试考的大学。 最主要的花费在于高考培训和大学期间的专业花费 如果题主对美术毫不感兴趣,我不建议你学美术走艺考的路子。 艺考从来都不是捷径,相反艺考是一条特别艰苦的路子,本来就没有美术功底,如果不感兴趣又不能吃苦的话,还是算了吧。"}
{"question": "2020年毕业 是参加19年银行秋招还是20年春招啊 还是两个都可以参加的?", "desc": "", "answer": "作为专门做银行招聘考试培训的机构,我来告诉你,如果你是2020年6月份毕业,那么你只有两次进入银行的机会:一是19年银行秋招,二是20年春招。 首先,咱们先来说19年银行秋招,银行秋招招考人数比较多,参与招聘的银行也很多,比如中农工建交邮储央行 以及各种商业银行和城市银行等,竞争激烈。 其次,银行春招一般是银行秋招的补录,一般是银行在秋招中没有招收到足够的人数,所以才会举行第二年的春招,这也就意味着他们的需求比较少,但是用工急切,更容易进一些,但这也是你最后一次进银行的机会。 所以,19年银行秋招和20年春招你都可以参加的。但是,秋招竞争压力大,春招招聘人数少。你要好好考虑了。"}
{"question": "如何看待泰国:保镖围殴将领儿子 涉事酒吧被军方夷为平地?", "desc": "", "answer": "人家明星老公经营酒吧好好的,就为了这点破事,把顾客往死里打,大家觉得这符合常理么,他这么干以后还有谁敢来酒吧消费?这其中必有不为人知的隐情。<n>联想到少将儿子说过的话,要上厕所的时候被保镖拦住了,因为明星在里面,只好去女厕。人家明星是女的跑去男厕作甚?真当泰国遍地是人妖呀!如果我们换一个思路想,这事就解释得通了。也许是这名少将之子,借着酒意仗着自己的身份潜入女厕,当时明星也在里面,然后被保镖逮住了。这也就解释了后来明星老公为何如此生气,把少将之子往死里打了。<n>知道少将之子身份前因为涉及明星的隐私,所以不想说出真相。知道少将之子身份之后,就更不敢多说什么了。<n>所以酒吧老板成了恶人,少将之子成了受害者。在泰国那样一个军方掌权的社会,也许真相永远不会有大白的那一天。<n>以上仅为个人猜测,不喜勿喷。"}
{"question": "aj男款跟女款码数有什么区别?", "desc": "", "answer": "实际上现在大家所说的女款aj,或是女码aj,大多数都指的是GS,即大童。(只有女码或者专门给女性设计的女款暂不讨论) 顾名思义,本身是给年龄较大的儿童穿着的,并不是说给女性设计的码子。价格相对会比较便宜,那么在配置上也有所减配。因为儿童鞋对科技和材料等的要求没有成人鞋那么高。而且家长在给孩子买鞋的时候也不会愿意付出那么多的钱。 然而近年来随着喜欢穿aj的女生越来越多,gs码也成了足部稍小的女性的选择。所以现在人们基本上就说女码而非大童。而且耐克早就嗅到了这一点,前些年也出过专门的女性配色款(无男码)、专门给女性设计的款式(个人觉得不太好看,好像是高跟的..) gs码和男码在40码左右有所重合。"}
{"question": "请问澳洲的Unichi玫瑰果胶囊美容效果好么?", "desc": "unichi玫瑰果胶囊成份大解析,要学会自己分析成份,别只看广告_澳村snow自然疗法_新浪博客", "answer": "补充:现在priceline可以买到啦(2017.8) 这个突然火起来的澳洲保健品 在chemist warehouse没看到但是pharmacy online有售,感觉这种小众突然火起来的东西还是持谨慎态度吧。。"}
{"question": "大家~~无聊的话!进来一起讨论一个问题如何???", "desc": "世界上---------------到底又没有---------鬼????如果有!你们能说一下你的亲身体验嘛?(我遇到过一次!那时候我还是读初中的时候!我与我们班同学晚上约好一起去同学家玩笔仙!到了第......", "answer": "有 的我见过有些事情真的是科学无法解释的"}
{"question": "n86怎么连接电脑,有四个选哪个?", "desc": "选PC,不会弄。", "answer": "选PC的话 要安装PC套件 一般选大容量就可以"}
{"question": "你们身边有哪些人硬生生地活成了段子?", "desc": "", "answer": "想当年,老子小时候。<n>在便盆里游泳。<n>事情是这样的,在我三岁左右,<n>因为身体不好,就在床下放个便盆,特别大的那种,(有盖)!<n>然后我就半夜离奇掉了下去。<n><n><n><n><n>还做梦梦到游泳。<n>还呛了几口。<n>嗯,真香。<n><n>混知乎一年了,十个赞都没得过。<n><n><n>赏脸给个赞呗"}
{"question": "大学是法语专业的你现在在做什么?", "desc": "", "answer": "才上大二的我意识到法语真是一门需要花时间和精力学习的语言。虽然专业就是法语。但是学的差以至于考试翻译“你不要炫耀”为“Ne parle pas”,脑袋里还一边脑补张学友表情包,希望老师能理解我这么翻译的精髓"}
{"question": "雅诗兰黛dw海淘248的价格正常吗 海淘代购不赚钱吗?", "desc": "", "answer": "谢邀。 不要看价格,价格不能代表一切。 说一个我亲自经历的吧,我记得当时遇到一位朋友,他自己在日本的亚马逊上,自己海淘了一件价值大概3-4000rmb左右的一件衣服,后来他收到衣服,以后才发现这个衣服做工非常的粗糙,与图片完全不是一样的。他断定是假货,但是这个时候没有任何意义了。 我也不知道是否可以帮到你,祝你海淘顺利。"}
{"question": "PhD 第三年还没有发 paper 是怎样一种体验?", "desc": "", "answer": "严格上来说倒是并没有前三年没发论文,不过也有类似的伤痛。 第一年刚去学校不久跟两老板们讨论来讨论去弄出一个想法,花了半年时间做理论分析,实现,跑实验,优化,然后投出去,被拒了。 感觉审稿人没理解研究问题的重要性。根据意见加了点实验,基本重写了下论文,第二年投了同一个会,还是被拒了。 第三年又改了改,投了个期刊,又被拒了。 第四年,老板们还是觉得这个工作挺不错啊,但看看似乎也没别的地方好投了,丢arxiv算了吧。虽然这时候引用这篇论文的都中过NIPS了。 当然还有更奇葩的经历,有一个工作一开始投NIPS被拒了,第二年投了另外一个会又被拒了。这时候一个“好友”过来问你最近做啥啊,我很老实的说了。他说借论文看,给了。然后他说借代码看,给了。 后来我自己忘了这个工作了。过了一年才想起来。去搜了搜看看这个坑还在不在,结果看到“好友”发了篇基本原封不动的论文(加了一个理论分析,本来是放在Future Work里的)。然后这篇文章还中了个Oral。 经历过之后其实也没什么,过几年看都不是什么大事情。所以尽可淡定,继续努力就好。"}
{"question": "餐后血糖测量时间为什么从吃第一口饭开始算起?", "desc": "", "answer": "因为从吃第一口饭开始起,身体就开始了新一轮的对食物的消化吸收过程了,包括各种消化液的分泌,当然胰岛素也启动了新一轮的餐时胰岛素的分泌,后者跟糖尿病息息相关,就不一一赘述了,总之以上的原因,餐后血糖测量时间从第一口饭算起"}
{"question": "感情受重创,每晚失眠,怎样解救自己?", "desc": "", "answer": "我之前就有亲身感受,这种事情急不来,越想摆脱越陷的更深,失眠的话一定是有什么事情想不通,这个时候一定不要硬撑着,和周围的好朋友倾述一下,顺其自然,慢慢的你就会忘记这个事情,迎接新的生活,我也是花了半年才走出来的。"}
{"question": "单眼皮怎么拍照好看?", "desc": "", "answer": "这个我愿意回答!我纯种的单眼皮女生!有图有真相 然后就是拍照,我也挺喜欢拍照的,但有时候单眼皮拍照真的很苦恼好不好!!直接拍脸会显的很没有精神啊!!!所以我喜欢镜头从下往上拍,这样眼睛看起来不会很肿而且偶尔能够看见我眼睛藏在里面的褶皱哈哈,当然为了能够拍照好看肯定是带妆的效果会好很多。 像这样 这样 自拍我喜欢把镜头放低,但是他拍拍全身或者半身照的时候就不适用了,所以我喜欢不看镜头!!! 只要不呆呆地看着镜头看哪里都可以 还有最简单的一个方法就是把眼睛闭上!各种风格都可以适用的啊! 每个人都有自己的特点,总之自己怎样拍起来好看就怎么样拍!单眼皮冲鸭!"}
{"question": "孕期工作压力大导致抑郁怎么办?", "desc": "", "answer": "我也是刚升职业务经理就发现自己怀孕了,去年已过宫外孕,上岗一周工作强度瞬间变成以前的五倍,压力特大,做梦还在工作,自身体质不是很好,每天都有气无力的,后来医生给开了假条在家修养一个多月了,心态也调整好很多。工作上不求完美,已宝宝和自己的健康为主,只做力所能及的事情。但愿你也能调整过来,没有什么过不了的坎,为了宝宝一定要坚强!"}
{"question": "英语课文背完就忘那背诵还有意义吗?", "desc": "", "answer": "我们每个人去背诵文章,之后都会有一定程度的遗忘。而且背诵一天后,背诵三天后,甚至背诵一周后,都会出现遗忘的状态。但这种遗忘并非是全部遗忘。遗忘必不可免,但是我们要根据我们的遗忘曲线去及时复习巩固,这样,遗忘的内容就会越来越少。可以试着,今天背诵的文章,明天复习。三天后再复习,一星期后再复习。这样背诵效果会很好,加油。"}
{"question": "要结婚了却因为装修房子出感情问题,男朋友坚决要分手,如何挽回?", "desc": "我和男朋友在一起一年多了,他比我大八岁,相处的一直很好从来没有吵过架,对我温柔体贴,是个非常细心的男生,我也对他无话不说,遇到什么事都会告诉他。我们决定结婚,在三个月前我们双方父母见面了,简单的说了下......", "answer": "当男人说出这种话的时候,感觉已经来不及了。不过,妳还是可以试着和他说,“我以后会为我们的共同利益着想”。看看他什么反应,然后妳随机应变吧。 另外提醒你,很多自私的事情提一次就够了,对方不同意就别再提了。不要一而再再而三的尝试说服和逼迫对方同意。会爆的。"}
{"question": "有什么优美的词可以形容愤怒?", "desc": "", "answer": "愤怒是七宗罪之一。<n>是人类罪恶的根源。<n>你想啊都这么有罪了还能好看去哪里。<n>最重要一点,就是看脸。。<n>路西法当年还在上帝身边呆过呢。<n>颜值不好怎么行。<n>所以说,长得好看的人,无论去到哪里运气都不会很差╮(╯▽╰)╭<n>。。。。。。。。。。。。<n>ps:愤怒就是为了让别人明白你的恐怖之处,你要是不面目狰狞口歪眼斜别人怎么知道你的界线。"}
{"question": "这个手机壳的效果图是怎样做到的?", "desc": "", "answer": "建模➕渲染<n>举例<n>玛雅<n>犀牛<n>C4D<n>更多的可以上百度查建模软件 各人用习惯不同 要用了才知道哪种更顺自己的手<n>渲染软件也很多优劣用过后自己体会<n>琢磨琢磨就出来了<n>当然除去建模渲染 绘画也可以做到 无论是电子绘画还是手绘(油画彩铅等等)<n>有志者事竟成"}
{"question": "为什么会出现学生课堂上不主动举手但希望老师提问自己的情况?", "desc": "", "answer": "有的。 你看他虽然没举手,但是眼睛一直看着你,一脸的“叫我叫我”,你就知道这货内心很想回答。(果然是应了那句“嘴巴不说,但是会从眼睛里跑出来”哈哈哈) 要么不敢举,要么不好意思举。 这时候多鼓励,举习惯了就好了。因为我明确说过,你想表达你就举手说,说完不管对错自己坐下就可以了。传递给他们一种说错不用承担后果的暗示。 班上以前很多介样的,后来慢慢的,迈出第一步后,就举习惯了,现在就很多举手的。 我小时候也介样......"}
{"question": "有在海尔消金工作的吗?", "desc": "", "answer": "之前在它下面一个金融公司工作,领导的人全是它的老部下,它可以随意提拔任用,其他人没份,全是圈子文化,袍哥文化。一个总经理可以垄断公司话语权,一个项目要放多少都它说了算。给别人做项目收10,可是市场同等项目至少14-15,中间差价去哪儿了自己去想。当然,除了背锅,你作为小瘪三,什么都没有。一个公司四分五裂,分了好多派,各带一堆人,互相拆台,都在想着怎么自己捞钱。 总之,它把金融做成了笑话,小掌柜太多,金融市场已经没人信它,名声太差!慎入慎入!"}
{"question": "第一次刚刚激活的 iPhone “其它”占用多少容量?", "desc": "", "answer": "依据iPhone的型号和系统"}
{"question": "为什么春秋战国时期名士名臣可以往来各国为官为政而不被认为是「叛国投敌」「不忠不义」?", "desc": "春秋战国时期很多历史名人名士都曾事多国,甚至是帮助敌对国谋划母国。 比如伍子胥去楚之吴后来辅助吴王攻破楚都 吴起先在魏国又去楚国 孟尝君先在齐国后去秦国为相后逃出秦国又回齐国伐秦,后与齐王交恶后又去魏......", "answer": "春秋战国是发生在周朝里的事,相当于新中国各省互殴,民国军阀在拥国民党政府的前提下占地为王互相扯后腿。<n><n>所谓春秋战国,不过是“818周朝那些破事”。另外在汉朝成立前,所谓“爱国”这种高档情感,只有贵族血统才有资格做,没有贵族血统的士子们还不如抱君子主公的大腿更能体现忠心。也就是说,同样忠诚,有贵族血统的必需要爱国,没贵族血统的忠于主人就很高大上了。"}
{"question": "大学里,怎么才算是真正的好兄弟?", "desc": "", "answer": "君子之交淡如水。没有必要刻意去追寻更深层次的友谊,没有一定的共同经历,很难产生兄弟情意,且个人认为,一时的感情无法称为兄弟。除非真正的患难或者大事件暴露下的感情。 或许多年之后, “咋了,斌子,啥事” “刚子,借我五万,明年一月份还你” “好,好久没见了,啥时候哥几个聚聚,钱明天转给你”。 明年一月份斌子也真的还了,这可能就能算是兄弟。 他们各有各的家庭,各有各的立场,各有各的辛酸苦辣,但是在某一时刻他们想起一起喝酒撸串 一起网吧通宵,考前的复习,操场上的肆意......想起那段自称爸爸的日子,不由得翘起嘴角。 某天很偶然地相聚在一起,没有领导上级,没有满心算计,你一言我一语......舒服,惬意。"}
{"question": "武磊最新一次新冠病毒检测已转为阴性,你有什么想说的?", "desc": "", "answer": "不请自来 刚读完这周的武磊周记,特别的是这篇周记磊哥把妻子写的贴出来让大家看了。 我们看到的是武磊西甲首球,在这之前的困难,到今天我们才了解到。武磊是全村的希望,不只因为他现在是唯一一个在五大联赛踢球的中国球员,也在于他对梦想的追求与纯粹。 武磊和他的妻子低调内敛,也正是这样才有前两天的D站出征。捍卫的是每个球迷对中国足球的希望。 武磊妻子的文字里,读到最后,就是两个字,陪伴。这也是我们每个人对爱情最后的渴望。 最后夸一句世界级的磊哥和嫂子!"}
{"question": "孩子积食身上发烫额头不烫可以喝退烧药吗?", "desc": "", "answer": "您好,孩子由于肠胃比较脆弱,容易出现消化不良的情况并导致积食,偶尔伴有发烧。小儿积食主要是指小儿乳食过量导致的食物积滞在肠胃的肠胃疾病,一般表现为腹部胀满、大便干燥或酸臭、嗳气酸腐、肚腹胀热等。建议家长调节孩子饮食、均衡饮食;多给孩子选择一些容易消化的食物,必要时可服用助小儿消食的药物。"}
{"question": "这样的情况下锁仓合适吗?", "desc": "", "answer": "锁仓的意义是什么?<n>无非最后行情朝着你开仓的位置走,解锁后,浮盈看起来漂亮一点而已。<n>但是锁仓的成本你考虑过没有?<n>如果行情长时间没有朝你预期的方向行走,那么你的资金将会被长期占用,这个时候,如果其他品种突然出现交易机会,你或许就没有资金去操作,可能就会损失几个亿呀!<n>另外锁仓所产生的手续费,其实和平仓再开仓是差不多的。<n>接受现实,及时阻止亏损,才有机会去盈利。"}
{"question": "青春里最撩的事是什么?", "desc": "", "answer": "去年,高三<n>我们学校是以走读为主,我和喜欢的男生都是骑自行车上学<n>我每次跟在他身后,看着他的背影<n>有一天是上学,路上人特别多<n>我身边有学弟学妹,还有一个初一的小姑娘<n>小姑娘身子很单薄,骑一辆山地车<n>刚好我走她后面,人很多,旁边人都是很快骑过去<n>我一点一点的蹬,走在她右边帮她挡住车流,当时我就是这么想的<n>直到我一点一点保持距离的超过她向左边的马路一看<n>就看见喜欢的人的手了,我一点一点的抬头<n>居然看见他在微笑 <n>那一刻,激动又开心<n>还是没有说话,只是并排骑了一段距离,但是那天的阳光以及他微笑的侧脸<n>我一直记得"}
{"question": "孕妇专用化妆品什么牌子的好?", "desc": "", "answer": "用些基本的护肤就好了不要化妆,这些原生态研制出来的,如亲润啊,化妆对胎儿很不好的,还是跟央视合作的,加上宝宝的抵抗力很差的容易感染,用些孕妇专用的"}
{"question": "你们大学中的生活和当初想象的同吗?", "desc": "", "answer": "看了一大波回答,貌似只有我觉得和想象中是一样的.........???<n><n>学校和理想有差距是因为没考上梦想的大学┐( ́-`)┌ 不过本人幸福指数较高,每天吃饭吃得开心什么糟心事都不会放心里那种。至于大学生活嘛,和计划中的基本契合,全看自己怎么想怎么做惹。<n>总之,也许是个人偏见啵,别强迫自己去合群。"}
{"question": "我想问一下,你们都是怎么和亲戚邻居什么的大人沟通的?", "desc": "", "answer": "一样一样,是不过有些人会刻意去跟别人相处。然后我吧,额 以前会经常听爸妈的话去故意聊天走进,现在我不会刻意去跟他们走进了,因为累,有些时候会想,为什么不可以是他们找我走进呢,为什么要我先,所以就不去刻意了,自己舒服就行,我并不觉得,等到大家需要彼此的时候找对方,然后对方就会不理自己,如果真哪样,那也没必要维持。可能有些时候人觉得关系是维护出来的。额,反正我还是走我自己的路"}
{"question": "重男轻女的家庭中长大的女儿还应该孝敬父母吗?", "desc": "", "answer": "活着的时候尽义务,死了我连碑都不会给他立(我爸)。说到赡养,都是有工作退休的人,每个月大几千块钱退休金,家里柴米油盐,水电费都是我在出,他自己开销绰绰有余,生病有医保,说到病了中风了躺床上,简单,养老院,到他那个时候,我他妈也年纪大了,怎么整的动他?"}
{"question": "李嘉诚是如何在很短的时间内取出10亿现金的?", "desc": "", "answer": "新闻报道过,他家本身有一些现金,然后发动了所有的高管去银行取钱。 他哪么大的企业,有很多高级管理人员,这些人,少的拿出的百十来万,多的能拿出几百万甚至上千万。 一个高管,家里有几百万存款也正常,取出来给老板救急,也没什么可说的,人多大家凑一下,也就够了。"}
{"question": "如何结合时代评价电影《秋菊打官司》?", "desc": "", "answer": "可以看下苏力的论文,讨论本土法资源构建法治的。说的政治点就是“构建中国特色社会主义法治”。从法理的角度而言,法的根本价值是普世的比如公平,公正什么的。但是如何实现这种价值则应该以社会为基础。秋菊打官司在于,秋菊只是想要个公道,要个道歉,而不是要送她去监狱。秋菊的法观念当然是好的,但是,我们的法律如何更适合与我们的社会。这是个问题"}
{"question": "为什么托森差速器不能完全自锁呢?", "desc": "", "answer": "个人理解,即使升角再小也还是有角度的,在润滑足够力矩足够的情况下受力分析,蜗杆转动方向还是会受力,大小为蜗轮对蜗杆垂直齿面作用力的升角正弦值,所以蜗轮还是可以驱动蜗杆的......但是我对托森差速器发生自锁时的临界条件不是很清楚,即两侧传动轴速度差达到多少时才会发生自锁"}
{"question": "有什么三分钟以内的自我介绍?", "desc": "", "answer": "3分钟,时间短,道出自己的主要信息即可 学习场景 1、个人信息:来自哪里、姓名、性格、兴趣爱好 2、入校是哪个专业,现在分配到哪个寝室,表达出乐意交友,表达出善于团结 洋溢着青春气息,比如穿的休闲运动一些 工作场景 1、个人信息:姓名、主要负责业务,来自哪个部门,日后与哪些部门对接的比较多 2、最好加上过往经验中的亮点,比如最擅长的,取得比较大的业绩 3、着重加上到新环境心态归零,重新出发,标明自己的谦虚心态 洋溢成熟的稳重,穿的尽可能休闲正装"}
{"question": "为什么女人生完孩子后会判若两人?", "desc": "生孩子之前是温柔体贴的幸福小女人,生完孩子后经常焦虑不安,脾气暴躁。欢迎产后妈妈分享自己的经历。", "answer": "太累了吧,很多事情要操心。化妆打扮,运动健身,娱乐休闲,通通没时间。于是,外形粗糙了,脾气暴躁了。没看见那些孩子长大离手的女人,就像迎来了第二春,又一次精致起来、精神起来。还有那些有人帮忙带娃的女人,生完娃顶多富态一点,也还是很精神。"}
{"question": "女朋友生气了怎么办?", "desc": "我的女朋友在学校里丢了一个手机,在学校里我和他一起查,她不查,后来到家里了,她开始查了,叫一个男的帮忙,要了个电话号码,我女朋友就请他吃饭(不是那个男的提出这个条件)然后我就问他什么什么的,她就发脾气......", "answer": "太在乎了你,不怪你,爱一个人就这样,放开些吧,,,太计较了会带来伤害的。"}
{"question": "有什么令人不得不相信的灵异故事?", "desc": "都说不可完全迷信 但也不可不信 有什么无神论者遇见过的科学无法解释的灵异事吗?", "answer": "理论上不存在共同好友的两个人,我们在同一个时刻转发同一个人的朋友圈给对方。 天南海北的我们,那个是我们之间唯一的共同好友。我和共同好友的相识是因为工作,她和共同好友的相识是多年前她们报过同一个舞蹈班。 太多的不约而同、不谋而合。我觉得她是我唯一契合的灵魂,我有很爱她,不想失去。 然而她不喜欢我,若即若离,她说是我不帅。我想可能是我不够主动,也可能是她还没有真正欣赏我。 但是,那种奇妙的感觉好爽,我想那就是爱情吧。"}
{"question": "关于大舌音的问题?", "desc": "对,就是大舌音,练习了很久了,但是震动频率始终很低,而且只能持续几秒,为什么?别人都说我在说le le le le,其实不是的 我的舌头确实是被动地震起来的,为什么呢", "answer": "首先,大舌音是那种多次震颤的颤音,不是那种只震一下两下的闪音。闪音才会被听成l,因为对于母语没有闪音的“别人”来说,闪音r基本上都会被听成l;如果这是已经分辨得出闪音和大舌音的人说的,那就要推倒一切,从零开始练习。练习方法在知乎上搜索“大舌音”可以找到。<n><n>其次,大舌音是需要不断地练习,直到产生肌肉记忆的。练习多久都很正常,一周不行练两周,一个月不行两个月,如果半年还发不利索也别吝啬再投入半年练习,直到真正找到并保持住那种舌头放松,迎风飘动的感觉为止。 别焦躁,总有一天你会练成的。"}
{"question": "如何评价十月番《结城友奈是勇者》?", "desc": "", "answer": "最近因为三森的原因才补。1-6话匆匆忙忙,节奏混乱。第7集纯福利回。从第8回开始变得比较好看。<n>不过无论是结城友奈还是东乡美森,最后2集的行动模式都有点......站不住脚。而且,讲真最惨的不是小鱼干嘛。<n>HE也不能算强行,但是可以稍微多提几句原因吧,好歹让人更加信服。<n>最后,我还是没看懂最基础的那个世界观......墙壁外面到底是什么情况,什么是神树,什么是大赦。诸如此类。"}
{"question": "面对责任和爱情,孰重孰轻?你又会作何选择?(关于家庭和婚外恋)?", "desc": "现在婚外恋现象很普遍。但也有很多是关于真爱。我想问,在家庭责任和真爱面前,孰重孰轻?人只活一次,短短几十年,你会为了责任抛弃最爱的那个人吗?你会为了心爱的Ta抛弃家庭吗?", "answer": "其实,尊崇内心意愿未必不是很好的选择,但是要有前提,你们双方是否都愿意重新结合,为了爱抛弃所有。如果只是一方的意愿,那么必定会痛不欲生。感情没有办法控制,一旦发生,你必须做出选择,只要你不后悔,错了也就错了,爱了也就爱了,有谁能够十全十美,自私也就自私了,痛快地解决总比欺骗来的更好。对于婚内的人,可以给予他更好的空间,你爱着另一个人,你也没有办法爱着原来的人,即使你愿意回头,一切也不是原来的样子。对于婚外的人,也是一种选择,爱了就要付出代价,有得必有失。愿所有人在伤害未来临之前,知道自己想要的是什么。"}
{"question": "新买一个月的苹果7P,国行,该不该换新?", "desc": "", "answer": "谢邀。应该换。<n>正规渠道的官换机是全新的国行正品机器。瑕疵手机不仅用着不舒服,而且不能确保日后不会有问题。<n>但假如题主你不是在apple store 或者苹果官网上购买的机器。在第三方渠道购买的话,尤其是黄牛渠道,还需三思。<n><n>说的不全面,可以参考回答"}
{"question": "有治好慢性咽炎的吗?这个病到底能不能根治?", "desc": "", "answer": "我和咽炎鼻炎也斗争了很多年了,吃药,喷药,外用内用的激素都弄过,都是只能管一阵子,很容易就能产生抗药性,外用药水还更容易刺激鼻子。 亲身经历告诉我,别的都是虚的,一句话,就是所处的环境问题,你可以去潮湿没什么污染的(比如欧洲地中海气候地区,德国这种,比如境内深圳这种)待一阵子试试,啥事都没了。 当然也不绝对,同样是鼻炎咽炎,过敏源应该也不一样,还是医院先检查一下始作俑者,然后有目的性的避开以缓解症状就好了,在引发你患病的环境里面做到根治,真的还没见过成功案例。"}
{"question": "「万门大学」是一个怎样的组织?该如何评价?", "desc": "", "answer": "作为一个高二接触万门大学的同学,说实话万门大学的课程没有给我带来多大帮助,我只看过《线性代数两日特训班》。我觉得他们的课程不一定好,但是他们宣传的思想真的影响了我很多。<n>换句话说,童哲本人给我的影响远远超过万门,看了他很早以前的日志(后来注销了),他的成长经历或者他的想法,给我很大的启发和鼓励。他们也仅仅是复杂信息来源中有些影响力的,但我想能够影响他人哪怕一点点,他们也觉得够了吧"}
{"question": "200元左右的红酒是否都是假的?", "desc": "", "answer": "意大利本地产的 超市买的红酒 最低一点五欧 折算汇率十三四块人名币 欧洲其他红酒出口国也差不多 你觉得他是勾兑的吗...<n>红酒本身价值就不高 只不过品级和品牌加成高罢了<n>另外国内的部分勾兑酒和价格也压根没关系 十几万的酒也可能是勾兑的 五十多的也可能是真的 看具体了"}
{"question": "互相喜欢的人明知不可能有结果,要在一起吗?", "desc": "这个只是我假设的啦。知道以后不可能在一起的原因可能是因为家离得太远啦或者有一方要出国好久或者家庭因素啦怎么样的...", "answer": "偶尔看到这个提问有点无语,感性的人会像飞蛾扑火不问结果。理性的人会及时脱身找寻对的那个人。我这样一半一半的就无语凝噎了。几年也发不出去的答案,再哪能找到。唉。有人能解出巴赫猜想我都不信谁能解出这个答案。"}
{"question": "自学编程入门,先学什么语言好?", "desc": "有什么好的书推荐?", "answer": "本人的学习之路<n><n>asp,现在应该没有人用了,靠着微软流行的<n>c++,学了一点,太难了,弃坑了<n>jsp,和asp差不多,上手起来,不算难,学习资料也多,配置运行环境也不难<n>java,慢慢的就从前台退居后台了,毕竟程序员很少有丰富的艺术细胞的,前台基本都是黑底白字"}
{"question": "有哪些称得上优秀的网络小说?", "desc": "本题已加入知乎圆桌 » 阅读 50 问 ,更多「文学」「阅读」讨论欢迎关注。可以分2档: 一是你觉得优秀的,至少说出来不会被别人吐槽。 二是你觉得值得推荐有可看性的。 --- 为毛都是主要针对男性读者......", "answer": "那个不为人知的故事 <n><n><n>读的时候我把自己代入了,我想象我就是她,我以为我死在了那个故事里。一直不忍看第二遍,每次看到那句:杨昭,你别玩老子。我真的是,唉......后来看了忍冬 T大的那句爱情是因果关系,只有你是杨昭你才会和他有这段故事。这才出来,因为我不是她,我怕周围那异样的眼光,我没有她的那种家境我要为我的下半生考虑,我不能不顾我周围亲人的感受。所以我就算遇到他我们也不会在一块。是她或者他,缺一都不是那个不为人知的故事。<n>说句提外,看了这本书我想把烟捡起来,但我发现我还是受不了烟味"}
{"question": "为什么同样是被拆迁,有的人能够一夜暴富,有的人却不能得到足够的补偿,甚至要通过自焚保护自己的权益?", "desc": "", "answer": "你好,请问您是什么问题呢?是征地拆迁方面的问题吗?我听别人说,如果是征 地拆迁方面的,可以直接去咨询相关专业拆迁律师的,而且一般来讲,现在大多数征地拆迁的补偿都不怎么合理,好多老百姓也都非常的脆弱,不知道怎么去维护自己的合法权益,在这里的,要告诉老百姓的是,遇到不合理的拆迁,一定要通过合法手段来维护自己的利益。只要这样才能足够保护自己应该有的利益。"}
{"question": "我下载了幻想三国志2但是怎样安装呢?", "desc": "幻想三国志2续缘篇繁体中文版*独立安装版**完美破解版* [4CD] 怎样安装啊?CD1-CD4都是文件夹。里面全是压缩包", "answer": "第一步:新建一个文件夹,把CD1,CD2,CD3 CD4全部解压进去。 <n>第二步:CD1里面有一个.exe文件,点击进入自动安装。 <n>注意如果是镜象文件,请打开DEAMON TOOL,开启3个光驱。 <n>第三步:遇到提示”请插入CD2(3)”时,用DEAMON TOOL中的一个读取CD2中mds或ISO文件,安装继续。 <n>同理安装CD3和4中的文件。 <n>这样就可以了。安装时要把文件安装到另一个文件夹中。还有,游戏时可能需要加载CD3中mds文件,你就用DEAMON TOOL读取。还建议一点装CD1,CD2,CD3文件的文件夹不要删掉,同时先试游戏的运行情况再打上补丁,不要安装好就打,可能出问题"}
{"question": "大学校园里的贫富差距有多大?", "desc": "", "answer": "某双非一本,从我的视角看大学几乎是个没有阶级的天堂,住宿舍吃食堂,吃穿用度上的几百几千的消费本来就拉不开什么差距。<n><n>但是有几个可以看出分化的窗口,都在校门之外,例如,旅行经验,和毕业去向。<n><n>来自东部一二线城市的同学,通常从小在寒暑假到处旅行,在大学之前就走遍了国内许多主要城市和景区,去过港澳日韩东南亚的也不少(当然真正家境好的已在欧美上学,就不在本题讨论范围了)。<n><n>而来自小城和农村的同学,大学前没出过省的不在少数,甚至少数可能尚没有出去“旅行”的想法。<n><n>毕业去向方面,本科毕业出国读个研究生几乎已成为中产甚至大城市小康家庭的主流选择,剩下很多是家里安排好体制内工作的。<n><n>而对于家境一般的同学,成绩好的女生有不少会选择考研,而其他大部分都会毫不犹豫地开始马上找工作赚取收入,而且在找工作的时候不排斥和专业无关同事鱼龙混杂的销售岗。<n><n>以上"}
{"question": "福克斯漏油是真的吗?", "desc": "福克斯传得沸沸扬扬的漏油是真的吗 是技术硬伤吗 对安全、寿命影响大吗? 【图】维权继续。。。新福克斯想买的、买了的、没漏的、漏了的、都看看 帖子中楼主修了一次后,换了油封后又漏了...", "answer": "有渗漏是真的。但是不用太过妖魔化。奥迪宝马还烧机油呢,宾利都曾经召回过,大众的双离合不是一直在风口浪尖上吗?没有什么车是完美的,都有点毛病。开着省心没毛病的车大多是日本车,但是日本车大家又觉得不结实,更何况还有民族情节在里面。<n> 与此相比,渗漏这种问题,只要重新密封,能解决就好了。"}
{"question": "如何评价电视剧《诛仙青云志》?", "desc": "《青云志》是根据萧鼎小说《诛仙》改编的古装玄幻电视剧,由欢瑞世纪影视传媒股份有限公司出品,朱锐斌、刘国辉、周远舟、朱少杰执导,李易峰、赵丽颖、杨紫、成毅、秦俊杰、唐艺昕、茅子俊、白雪、刘学义、焦俊艳、......", "answer": "其实吧,我觉得,特效不用做这么浮夸呀,最主要是拍电视剧的人要用心啊!<n>最基本的来说就是什么场景陪什么衣服呀。一出场小山村里张小凡和林惊羽就锦衣华服也是醉了~~后面张小凡砍柴的时候练功的时候穿着那身衣服我真是服了,一看就是拍戏的呀~~<n>另外说说特效,国内电视剧特效(包括电影特效)做不好这个没办法,整个环境就这样,我是不太抱希望的。但是特效不好可不可以在拍的时候用心一点呢?剧中开头的时候正道魔道大战干脆连青云山门都省了,直接找个荒郊野外就拍了~~后面神剑御雷真决~~啊,我的天啊,你最起码念念咒可好?!好歹你也给我掐点剑诀出来啊!!!<n>槽点一大堆,有空继续来答~~<n><n><n><n>特效不好没关系,我可以忍,但是导演团队不用心,就算给你好莱坞也是瞎把~~"}
{"question": "考公务员相关问题.请问应该报哪一类,或者说有什么限制?", "desc": "我是国际贸易专业(金融类)的07年专科毕业生,想考公务员考试,但是目前对公务员种类基本上很模糊,只知道警察是公务员的一种,别的种类都不清楚,在网上也找不到相关的种类说明,谁来告诉我我能报考哪些职位,或......", "answer": "公务员招考出简章时会附带一个职位表,每个职位后面都会有具体的专业、学历、政治面貌等具体要求,看到这个表你肯定就明白了加109710938传去年的表给你,今年还没出来"}
{"question": "用社交软件很猥琐吗?", "desc": "", "answer": "工具和技术从来都是没错的,错的是人 菜刀能切菜也能杀人,能怪菜刀太锋利吗,不能 所以,猥琐的是人。 运营的人怎么看待自己的软件,希望它走向什么方向 以及用的人的内心怎么想,他希望用这个软件达到什么目的 ps,欢迎来咋啦玩耍,这里从不猥琐,所有猥琐的人在注册之初就被消灭了。"}
{"question": "为什么上传到全民小视频的视频没收益呢?", "desc": "", "answer": "1. 收徒赚钱,简而言之就是邀请人注册全民小视频,首徒11元,以后每徒8元,然后收的徒弟看视频也得钱,徒弟拍视频也有收益,现在是红利期,还是可以做的,我也是刚进入没多久<n><n><n>2. 拍视频赚钱,第一次拍视频有3元,每一个视频收益是1000魅力等于1元,如果发布满15视频后认证成为原创作者,收益翻5倍,还是很可观的,优质作者更好。拍拍日常,拍一些有趣的好玩的东西就可以了,看视频也得钱不过稍微少一点,可以去看下,很多人拍的视频就一般,但是收益不错<n><n><n><n>3. 直播,这个就略过了,大家都懂了,有足够的粉丝量了就可以粉丝变现"}
{"question": "如何看待「长这么大了怎么还看动漫?」这个问题?", "desc": "", "answer": "你要知道,会这么来问你的,就算是你的父母,都是带着怼你的心来的,如果是父母以外的人这么说,99.999%25是来怼你的。 怼你的人,你讲道理也好,暗戳戳讽刺也好,都无济于事的,就是要光明正大的怼回去,奢求让来怼你的人理解并赞同,这本身就是一种奢望。 不用讲什么感动啊,收获啊。我对这种人,都是直接把我的税单拍过去: (非父母版本)你税单呢?长这么大,还赚这么少? (父母版本)赚多少可以看动画片? 记住一点,一力降十会。只有弱者才需要解释。要想好好玩,就要变成强者。"}
{"question": "儿童被限高杆撞击头部致死,此事件应当如何归责?", "desc": "事故责任如何认定? 2018年10月28日16时58分许,新余市渝水区经开大道发生一起交通事故。驾驶员袁某驾驶一辆小型轿车,在经开大道由南向北(良山镇往新余市区)方向行驶时,乘车人钟某(13岁)将身体......", "answer": "背锅侠已定<n><n> 一 小男孩自己,因为乘客是不能把身体的任何部位伸出车子以外的。<n> 第二点,驾驶员,他没有提示到自己车辆乘客,不要把身体露出窗外。<n><n>第三个设立限高杆的人<n><n> 第四 对于公路的主管部门,限高杆存在了两三年的时间,都没有进行取缔,也是有一定责任的。"}
{"question": "1812保险丝都是自恢复的吗,有不是自恢复的吗?", "desc": "", "answer": "1812保险丝有自恢复的和一次性的! <n>也有一些性的1812的保险丝,大多都是贴片陶瓷基的! <n>还有不清楚的嘛?"}
{"question": "什么瞬间让你想留住那一刻?", "desc": "", "answer": "跟我爸关系不好,19岁生日那天好久没回家的我决定回家和我爸缓和一下关系,带上了正在热恋的女朋友,邀请了几个发小一起过生日。奈何我爸一时兴起喝多了,开始耍酒疯,各种打闹,所有人都傻眼了,不知如何收场,闹到次日中午,一宿没睡,他撑不住睡着了,我决定不在家住了。<n> 去找我妈,因为我爸性格的原因,他们之间关系也不太好,我妈离家出走一年了,我更喜欢和我妈住在一起,不用提心吊胆,但我对我爸是愈加心灰意冷。<n> 发小见我萎靡不振,提出去海边玩,去散散心。于是两天后我和我女友以及发小和他的女友四人同行去了南戴河。<n> 当天晚上吃大排档,喝了半斤白酒,我酒量很一般,细数这些年本不该这个年月经历的这些事,真是唏嘘不已,女友哄我开心,发小给我宽心。<n> 吃完饭没走两步就吐了,吐完走到海边,海水一波一波冲刷着人字拖,沿着海边一直走,我忘了我是谁,我和谁在一起,只觉得那种不会被任何事打扰的感觉,真好。<n><n><n>至于那一刻,我觉得我已经留在了那一刻,兄弟依然是我的兄弟,女友也依然在我的身边。"}
{"question": "涂层衣服可以采用干洗的方式吗?", "desc": "", "answer": "涂层面料的涂层为橡胶与树脂的混合物质。在干洗过程中,四氯乙烯会将涂层脱脂或有一定的溶解,故而造成干洗事故。涂层面料大多是用涤纶或锦纶材质,其外观平挺、无碎褶.其特性为:不透水、不透气。有一种称为PU涂层,可用石油溶剂干洗。如经四氯乙烯干洗,可造成其局部起泡;深色面料会产生浅色条状或不规则片状的印迹;有些涂层面料还会产生涂层溶解并渗透到外面,手感发粘;更甚者会变硬,弯曲会断裂。故此,涂层面料必须改为水洗。"}
{"question": "想要了解一些985、211大学旁边的大学?", "desc": "就是地理位置上比较近那种,刚高中毕业,分数应该在一本线附近,很想读重点大学的旁边的一所大学(划掉),目的是想用一下好学校的资源(嘿嘿),我也不太清楚这个想法怎样,毕竟我还没填过志愿,然后我父母和周围的......", "answer": "你想的太简单了 真正的壁垒不是校门、不是围墙,而是一个学号。就拿我们学校的图书馆资源来说吧,进图书馆要刷一卡通,借书还是要一卡通。 我们学校每年花几千万购买的文献库,凭你的一卡通账号可以免费使用,但是其他人想要用是要花钱的。 再如其他的资源比如实验室什么的也是如此 当然 他们的校园还是可以给你浪的"}
{"question": "玖辛奈的实力理论上能达到什么水平?", "desc": "", "answer": "四战后期除了几个挂逼,输出最高的是谁? 扉间?不是...扉间常态最高输出一个水断波就切了根树杈,这种等级的输出,日斩拿金箍棒随便挥一下就是一个水断波的输出... 那日斩输出最高?不是...面对木人无可奈何... 是香磷... 一通爆发,打崩了木人... 大蛇丸评价 “跟玖辛奈一样的力量...” 啥意思? 常态输出 玖辛奈>日斩>扉间... 香磷不能完全控制铁链,玖辛奈却能如臂使指的随意控制扯九尾小腿肚... 虽然后来有交代说,铁链的查克拉消耗爆表,但玖辛奈查克拉量怎么看也比香磷多不少... 综上... 玖辛奈跟鼬差不多... 短时爆发甚至在鼬之上,同鼬一样不擅长持久战... 但能承受住玖辛奈一波爆发的人寥寥无几,面对玖辛奈,逃跑还是首选项... 综合来说... 算是续航短一点的初代吧..."}
{"question": "日本读研的要求和建议?", "desc": "本人大三建筑环境与能源应用工程专业在读 暖通方向 主要是学习供暖以及通风 本科是一般二本学校 有意向去日本读研 想听一下有日本读研经历的人的建议", "answer": "土木类工学,如果是选择在国内先申请研究生(修士预科也就是硕士预科)的话,日语N2水平、英语托福或托业不错的成绩、以及申请时不错的文书及研究计划书都会对申请大学产生影响。其他的附加既定因素,比如出身校、在校均分好一些也会成为加分项。 如果是准备赴日后先去语言学校,语言学校期间直接考修士(硕士)的话,那么修士考试的笔试尤为重要。毕竟语言学校不像大学的研究生(修士预科)那样可以利用学校及教授的所提供的资源,所以在语言的前提下,好好准备修士考试基础知识以及想要报考大学的历年真题是最为重要的。 可以选择上述两种方式赴日,决定一种后,下面就是按部就班做一些准备工作了。"}
{"question": "想起你的前女友是种怎样的体验?", "desc": "", "answer": "现在回忆起的,都是前女友的善良、温柔和体贴,后悔的是自己的无知、幼稚和偏执。每一次的成长都会伴有一些遗憾。如果无法去追回,那还是活在当下吧。只是偶尔前女友会出现在梦里,带着你失去的爱一遍遍的刺激你,拷问你的选择。"}
{"question": "你遇到过哪些很好听的男生名字?", "desc": "", "answer": "觉得我姥爷名字就超好听,陈景文 特别书卷气啊!!!事实上姥爷也是个非常儒雅的人,恩,家谱什么的都是姥爷在弄,平常遛弯养花啥的,和姥姥关系也感觉就是那种相濡以沫!!反正特别好!! 还有艺考的时候碰到了一个很好看的蠢兮兮的小哥哥,名字叫,苏上原 一开始以为是尚啊,结果加微信的时候发现是上,莫名就觉得名字超好听了"}
{"question": "我是09年浙江省艺术考生,语数外三门文化科考了165分,综合分有237分,能上个专科学校吗?", "desc": "", "answer": "应该不能了。去年艺术专都180阻挡,今年只会升不会降"}
{"question": "遇到一个难题,西门子洗碗机8套和13套到底选哪个?", "desc": "", "answer": "西门子13套洗碗机分为独立式和嵌入式两种,普遍高度偏高。 其中,嵌入式洗碗机的安装较为麻烦,在橱柜设计时就要预留出洗碗机的安装位置,并在水电改造时预留好电源和上下接水口,除了水槽位置的下水管,还必须为洗碗机再装一个下水槽。在安装过程中,要特别注意四个机脚要调节到水平后再使用,以免出现面板无法对齐的问题,影响美观。 独立式需要占据一定空间,适用于较大户型以及新装修的房子。 火星人D7集成洗碗机的洗碗功能包括超净洗、日常洗、玻璃洗、节能洗、超快洗、预冲洗六个主程序,除此之外,火星人D7集成洗碗机作为第三代洗碗机的开创者,不仅有洗碗功能,还集果蔬/海鲜清洗功能、水槽功能、碗柜功能、残渣处理功能、除菌功能、烘干功能、软水功能、切菜台功能、沥水功能于一体,满足了消费者对洗碗机的更多需求,实现一机多用。"}
{"question": "紫薯沾到衣服上怎么洗?", "desc": "", "answer": "首先请查看衣物洗涤标签,确认衣物是否可以水洗,有部分衣服(例如羊毛等)是不能水洗的,不能水洗的衣服建议送往干洗店处理,确认可以水洗的衣服,可按照如下方法清洗: 首先先用工具刮走可以刮掉的紫薯,刮完后再泥点上直接涂上蓝月亮手洗专用洗衣液,涂的时候衣服不要沾水,洗衣液需要完全覆盖紫薯污渍; 覆盖后等5分钟,让污渍和洗衣液充分接触和反应,5分钟后,轻轻搓洗有紫薯泥的地方(可用白毛巾帮助反复擦洗有泥点的地方,直到擦洗干净),最后再将整件衣物按照平常的习惯,加洗衣液手洗或者机洗"}
{"question": "受动漫或者各种影视剧小说之类的影响,习得的最中二的技能是什么?", "desc": "复习大物好无聊,刷知乎乐呵乐呵。 刚刷到一个题目问火影里面的跑步姿势是否正确,结果答案里各种曾学过然而摔了个狗吃屎的经历。 然后想到自己。。由于各种天才少年都很喜欢用左撇子的设定(@越前龙马),所以从......", "answer": "火影忍者里的结印、术 比如火遁·大火球之术 火遁·凤仙火之术 水遁·大瀑布之术·········<n>以致于开创出自己的术:自创术·炎日【结印之后会出现类似于螺旋丸的火焰球不过火焰足矣覆盖整个手臂】第二形态 “日蚀” (属于禁术所以不写太多)<n>还有小李的八门遁甲 在下只能开到 “开门” 解除大脑的限制 通常力竭的时候使用(损害身体)<n>因为身体强度不够 所以在下正在努力训练<n>以上的术必须勤加练习。因为在下经常与时间与空间的裂缝闯出的 精神体 类生物 暗体······战斗<n>现在的战斗非常惨烈 只有吾一个人在战斗 所以吾只能用精神力发出波动寻找同类······唉···········<n> 以上是吾的能力 动漫里的技能吾只是参考而已 ····还有题主说的中二是什么意思?"}
{"question": "联想Y450A-PSE(D)灰和惠普DV4 1213TX比较?", "desc": "这两款比较一下哪款更好?性价比?质量?散热?等等。。。各有什么优缺点?用过的朋友来评价一下,那个更加好大家", "answer": "我用的是联想的Y450,具体配置就不多说了,你肯定看过。感觉用的时候USB接口有点少,不过这个问题不大。玩游戏的时候(主要是魔兽世界和极品飞车11)机器有点发热,不过基本上所有的笔记本玩这两款游戏的时候,发热都比较厉害,因为没用过别的笔记本,所以这方面我不好说。Y450带蓝牙,个人感觉这个比较有意思,往手机里传个东西也不用数据线很方便"}
{"question": "你说过哪些不合时宜的大实话?", "desc": "", "answer": "当时是家庭聚会 全家都在<n>然后我有个表哥,属于放荡不羁的那种,种马<n>经常和我吹嘘那些事。<n>那天只能吃着饭他就说自己嘴上起了一堆红包<n>身上也有。然后七大姑八大姨就开始关心“啊,怎么了啊”“是不是得了xxx了”“赶紧上医院看看去吧”<n><n>我本身就看不惯他经常换着人策马奔腾的行为<n>默默的嘟囔了句<n>“叫你瞎搞,得梅毒了吧。”得意脸 <n><n>最怕空气突然安静。。。"}
{"question": "怎么看待学生假期补课?", "desc": "", "answer": "假期补课,不能因为别人补课了而补课,要根据自身的需求出发。特别是今年受疫情的影响,很多学科落下了很多,我个人觉得很有必要去补课,一是放假那么长的时间,想要马上进入学习的状态有点难,需要时间去做好收心;二是通过补课,让孩子在下学期更好接受新的知识,要不然前面的知识忘记了,现在开始新的知识,会接不上。"}
{"question": "我是一个软件测试工程师,现在工作将近一年了,最近在考虑自己的职业发展方向,一个人可以从事软件测试行业多久?还有一个问题很好奇:为什么很少看到40多岁的软件测试人员?40岁以后我可以干什么工作?", "desc": "", "answer": "话说,我身边40多岁干测试的还是很多的,通信行业。可能以后随着信息技术的发展普及,社会各个行业自动化的发展,一直干技术的人数也会逐渐增多。比尔盖茨都说了,以后很多很多行业都会实现自动化,那个时候的社会离不开很多很多技术人员。"}
{"question": "联想320-15应该装哪个版本的PS?", "desc": "", "answer": "谢邀联想320-15,配置,I5-7200U,4G内存,GT 920显卡。这款电脑如果应用在当下,可以使用Adobe Photoshop CC 2017。具体为啥,其实很多方面的, 第一,你需要清楚,你使用PS是做什么?修图的,CC2015就好了,设计的,CC2017或者CC2018体验感会强一点去培训机构学习的,15CC是目前主流的就下个PS,放电脑里面只是看看的,那就下个97版的,那个图标挺好看的。所以基于你需要应用在哪一方面进行使用,进行下载,软件是工具,适用就好这款电脑,是推荐Adobe PhotoShop CC2017的,需要安装包的可以留言。也建议去Adobe官方下载。"}
{"question": "你被生活打击到什么程度?", "desc": "", "answer": "昨天我会因为平白无故被扣了十块钱而难受,今天就只会记得因为做实验计算错误被老师骂的狗血淋头同学也站着说话不腰疼地嘲讽说我一直一直被老师骂(这是要求大家一起做的,但只有我一个人做,他们就等着抄我的)而烦躁。 所以,我们不是被生活打击怕了而难受,只是我们没有遭到更大的打击。当遇到的时候那么之前的那些打击其实你想都不会去想了。"}
{"question": "有没有什么好的兼职可以做?", "desc": "", "answer": "其实可以搬砖的 我现在读初三了,初二第一个星期我开始跟着父亲去工地搬砖,当时的我很迷茫,父亲说家里穷,所以我就开始搬砖 一年了,我的手变得像父亲的手一样粗糙,我觉得自己的青春被浪费了 但是我从中得到了美好,知道了父亲的艰辛,我一年时间赚了六万,只要放假休息,我都会去工地搬砖 搬砖是成功的代表!"}
{"question": "我有慢性病,号称不死癌症也就是糖尿病,还是I型的,刚刚分手感觉这辈子还是单身算了?", "desc": "", "answer": "楼主你好,我的男朋友是1型糖尿病患者,我们在一起快2年了,可我家人因为他的病现在还在反对,可我打定主意一定跟他在一起,我们都是今年毕业已经确定工作,工作地点很近,只是这个寒假回家不知道怎么面对父母,但是不会放弃,自己选的路,不管将来怎样都不会后悔,也请你相信,好好控制,让自己健康阳光地活着,会有一个女孩不介意你的病陪伴你一起去面对,只是以后不要对喜欢的人隐瞒这个病,她们有知道和选择的权利,知道了,还选择留下,才真正属于你的感情"}
{"question": "上班好还是做生意好?", "desc": "", "answer": "都接触过,先说做生意的好处,那就是第一时间可以随意支配,例如早上没什么重要的事情了就能晚点去公司,也不会像上班族那样受到一些限制。但不好的一点就是许多你能想到和你想不到的问题都会出现,例如人员的招聘,消费市场等一系列问题都在你的公司运营中慢慢的浮现。再有就是做生意的话真是哪个庙都要拜,要不然想找你事情简直就是分分钟。再说回来上班,像我妈在某国企银行县行行长,虽然不用跟我刚刚说的那样,但每天起早贪黑一个月拿到手工资也就四五千,还有存款任务,如果存款不达标就要在市行开会的时候当着许多人做检讨,要依旧不达标就会被撤职,所以我妈几乎一直为了存款跑来跑去。其实每个行业都不容易,并没有谁好谁或不好。说句不好听的话,就是你只看到贼吃肉,却没看到贼挨打。"}
{"question": "好几个月没来月经了,又没怀孕,又没有哪里不舒服是怎么回呢?", "desc": "", "answer": "确定没怀孕吗?可能是体内雌孕激素分泌紊乱导致的。"}
{"question": "追到了暗恋的人,在一起后发现没那么喜欢ta了,咋办...?", "desc": "", "answer": "哈哈哈这种心理好多人都会有,所以常说距离产生美。 暗恋他的时候,他是你想象中的模样,在一起后,发现他也有缺点,也有你不喜欢的地方,他不再那么完美。但是一段好的爱情可能就是去接纳彼此,没有人是完美的,可正是因为他的不完美被你看到才是爱你的地方。如果可以了解一个人的全部,也是一种很幸福的事情吧。 如果你认为自己还有别的选择,真的不喜欢,那就早点放弃吧,不要等他真正爱上你。"}
{"question": "音乐播放器哪个好?", "desc": "", "answer": "天天动听<n>1.本地歌曲的管理非常清晰,更侧重于local <n>2.界面简单,易操作<n>3.支持迷你歌词,并能识别歌词.LRC文件<n>4.提供丰富的皮肤<n>多米<n>1.主打online,搜索的联想功能很强大<n>2.结构清晰、统一,易操作<n>3.设置中的选项很人性化,对流量方面的考虑也较全面<n>4.支持边听边下载,也支持流媒体播放<n>5.歌曲源很丰富,并可以查看歌手和专辑的介绍<n>6.云同步功能可以将手机多米中‘我的最爱’和‘自定义’列表中的歌曲同步到服务器,或从服务器上恢复到手机<n>虾米<n>1.Local和online的功能相对都比较简洁 <n>2.结构简洁,易操作;设置项也很简洁<n>3.提供丰富的音乐电台,推荐歌曲显示方式很好<n>4.可查看艺人和专辑信息,分享途径多<n>我用的多米 挺好的"}
{"question": "跃层户型改造,怎么布局更合理?", "desc": "", "answer": "提供的信息有限,如果想要动静分区,我建议在上层分配三间卧室、两个卫生间,反倒下层安排一个卫生间就可以。既然上层已经安排了三间卧室,下层的卧室可以取消,或者改成半开放的功能室,保留客房功能。三百多平方米才住四口人,家里的功能分区可以更多元化,让孩子们放开耍乐。 户型没什么问题,装修的时候注意采光要安排好。虽然上面说上层安排三间卧室,不过房子的骨架有点奇葩,最好请资深一点的设计师设计"}
{"question": "煤气灶燃烧几分钟会自动报警熄火,什么原因?", "desc": "", "answer": "熄火以后煤气是不是也断掉了? 具体原因应该是温度传感器坏了,正常的煤气灶应该都有个自动切断装置,如果灶头的温度低于某个值,那么切断煤气供给,要不然容易煤气泄漏,虽然煤气中甲烷占主导,但是还有部分的一氧化碳,是有毒的。 还是赶紧去找人来修理一下吧。"}
{"question": "元宵和汤圆有什么区别?", "desc": "", "answer": "在我小的时候,还不知道,在遥远的北方,元宵节居然是不吃汤圆的!并且到昨天为止我也没搞懂汤圆跟元宵到底有啥区别,不都是白色的,圆圆的,里面包着馅儿吗?? 直到......我跟北方的胖友吵了一架(没吵赢)......总算是搞清楚了它们的区别。 区别一:制作方法不一样区别二:长得不一样区别三:馅儿的种类不一样区别四:吃法不一样区别五:汤底的不一样区别六:保质期不一样区别七:大小尺寸不一样充分了解了元宵的我,剩下的几十年都只想吃元宵了,因为馅儿的种类真的好多! P.S 今天吃到了奶油味的、巧克力味的、花生芝麻味的,嗨森!  ⁇  未经允许请勿转载  ⁇  敬请留言获取本号内容授权 ———————好吃到变胖——————— 如果喜欢我们 记得来调戏我们啊~ 微博:『@是饱妹吖 』有更多吃喝日常~ 微信公众号:『福桃九分饱(id:futaojiufenbao)』有一手美食推荐,回复“电影”还有美食电影打包放送~ 福桃九分饱,专注于最接地气的美食报道,探索一切带劲的美食,对鸡鸭鱼牛羊、零食点心酒糖茶有较深入的研究,还时不时对社会热点进行爆炒乱炖式解答。 听说,关注福桃九分饱的人,怎么吃都不会胖。"}
{"question": "稀土主要有哪些用途?", "desc": "本题已加入知乎圆桌 » 非常想问 | 元素之旅 。在圆桌页面提出你的问题,或写下你的", "answer": "补充一下,直接上图。<n>磁体(永磁和添加剂)<n>打火石<n>冶金(合金添加剂)<n>核能(废料无害化、控制棒)<n>水泥添加<n>氢燃料电池添加<n><n>超导添加<n>照明<n>玻璃制品添加,染色<n>打磨粉<n>催化剂<n>陶瓷添加"}
{"question": "请教各位大神,请各位帮忙点评,十分感谢!我的地暖报价单配置是否合理,成交价多少比较合适?", "desc": "建筑面积是140平方,今天给地暖商做了一份报价明细,经过计算得出采暖面积大约是85平方。请问以下报价是否合适,存在哪些问题需要改进?万分感谢大神们。", "answer": "一,很少看见采暖面积才85平就要上增压泵的,一般来说壁挂炉自带的泵带85平的地暖完全无压力的。 二、威德曼这个品牌没有听过,有可能是“假洋鬼子”。 三、地暖辅材只标注了产地,不清楚到底用的是什么东西,也不做的质量的好坏。实际上地暖辅材是有品牌的,江浙沪这边的绿羽、法宁格是不错的品牌。"}
{"question": "如果我有一个夏朝的文物,拿去鉴宝,专家不用仪器能看出来么?", "desc": "", "answer": "警察叔叔会先找上门来,盘问青铜器来路,是生坑倒斗出的还是传世的。 专家一般能大体根据锈迹和纹饰风格判断年代,至少形制和风格没问题(如果一眼大开门的问题不大可以直接定是不是高古的东西,如果形变了或者土沁没有清理,看不清楚形纹那有点难为人但也不是不行)。 可据我所知,能定到夏的............少之又少,传世的更是寥寥无几 建议你还是去博物馆用仪器鉴定一下金属氧化程度,然后可以上网查查废旧金属回收价格,如果不差那几块钱可以留着当标本件。 唯一的祝福是,希望你只是年代搞错了,运气好是个真的,要么好好保存在家留着当传承之宝,要么捐了换张证书吧,想换米的话和二级以上博物馆谈一下收购价格,看每年的经费预算还剩多少有无可能被收购(检测仪器很贵,二级以上省起码市博物馆才会有,而且这种规格的东西肯定要过省鉴定中心开具证明),打着私下出手的心思就别了,最近没人敢接手青铜器,文物部门严打 因为你没有放青铜器的图,我没法帮你看,不过没放图也聪明,放了不管真假都尴尬 如果是真品,有机会请让宝物重见天日吧真的,让世界见证它的辉煌"}
